有咩煩過「相機先食」？

就係耶撚飯前祈禱

洗手先

洗手有實際作用
而且有好多菜式 西餐都可能會用手

約樓主出街食飯

祈禱煩好多

諗經講廢話

Depends on條女索唔索

漏單